group project 真係全宇宙最垃圾既發明

俾人freeride完

四人組 一個人做晒 揮手區

六人組 一個人做晒 揮手區

而家就係自己一個做緊

完全同意

要對一個topic深入了解既話，我自己做晒一個topic仲好啦

Group project只係一個方便學校用連坐法俾分既system

group project係用嚟減少lecturer工作量

一班改幾份文就搞掂
跟住聽學生present又用咗幾堂，幾堂唔使教書，齋坐聽學生up

寧願一個人做晒，咁先可以確保質素。
總好過交個日幾part合返埋先發覺人地hea寫。

Human is a social animal, I see nothing wrong in grouping students up

The dynamics in working alone and working as a team are different

俾人屈freeride先係最撚慘

但當你嘅目標係高gpa而其他人嘅目標係周圍玩唔讀書咁就仆街

慘過freeride

好多時係能力問題

其實只係d prof 想改小幾份

黎緊三個week成堆group project 見到都唔知點做

最撚憎啲人乜春叫人出黎meeting但又無野講，講埋啲廢話
屌你老味，係到傾ppt用咩font size, 用咩顏色，講足成個鐘，我唔撚出聲碌下fb算

有fd成日覺得d人伏，所以自己一個做。

利申 佢宜家就癲

點止少幾份